大家應該記住所有叫人621或之後出去佔/圍/衝嘅會員number

唔係智障就係鬼

一撚早叫你地轉打軟性抗爭，仲死出條街圍/佔/衝遲早逆轉民意

而家玩出火啦成班都冇撚腦，比呢度啲三毛打手煽動

不分化

唔係做智障野嘅籍口嚟

我屌你老母臭閪呀

而家搞到民意逆轉，真係唔知邊個屌邊個了

逆你老母臭閪呀